有冇人都好頂唔順老人除？

去醫院坐係d廢老格離好大浸老人除
唔知係屎味定尿味定幾日冇沖涼
真係好撚憎
利申 屋企有件 間房臭到

你老母真係生舊叉燒好過生你依個On9 仔

聽講佢地痾完屎
唔吻屎/抹得唔乾淨先會咁撚臭

有可能囉 真係臭到

唔係個個廢老都有呢d味 有果d係咪要反省呀